我個Fd 有病徵 但係唔肯去驗武漢肺炎 點算好

我個Fd 佢琴晚話發燒 喉嚨痛 今朝請咗病假去睇醫生 但係佢就唔肯驗 我點算好 利申 有少少鼻塞

前幾日同過佢食飯 我好驚

做乜腐皮

你都ON99
關你撚事咩
你驚咪自己去驗

我淨係想問吓點算姐

叫佢去轉狗屋報失先啦

其實你驚都係驚自己中, 唔見都見左不如驗自己, 中左就隊佢出來啦

你個名好正😂🥺

你有睇?

Gina劇？

古裝片

請叫佢前往附近警署

直接去總部好d

我就係鍾意藍湛😂🤙🏼

我兩個都鐘意!

最後佢去驗左 陰性